Interview god 拜神區2

有offer god 又點可以冇interview god
連interview 的機會都冇又點會有offer
既然offer god 回應唔到我 interview 的需求
我決定轉拜interview god

Interview god!! 作為你既信徒, 請你保祐我黎緊呢一星期有interview la!!! 一定會還神

無人開 但係我又急需interview!

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

拜完interview god, 再拜offer god

繼續拜interview god

interview god

Sent: 8
interview: 0

I Love interview God 我係黎還神的！

拜下offer神
好想脫離呢份工

拜interview god
健康有問題 需要錢睇醫生

希望有好工

offer god

陣間second in拜一拜

Interview god

求你

Interview god please

Offer God

我係interview god派落嚟嘅先知，佢實在太睇唔過眼大家CV同interview skills唔夠好令大家拎唔到想要嘅offer。你知啦一個地方出現先知就證明個地方已經瀕臨滅亡，你睇下而家香港就知。

初入職場，新手上路，裝都冇件，角色都唔知揀得啱唔啱，點搞呀😫
係咪覺得好不安呢？快啲嚟JobsRnR Academy攞返個職場新手上路懶人包啦😎
個半鐘，150蚊，包你學到兩三道耍手生存秘技🤑
最緊要係有同專業Recruitment Consultant單對單嘅攞料機會🤓

• 角色選擇 - Job Openings
• 通關入場證 - CV & Resumes
• 決戰Boss - Interviewing Skills

日期: 27/09/2019
時間: 18:30-20:30
語言：廣東話
地點：香港觀塘偉業街118號香港啟迪中心
價錢：HKD150

入嚟睇吓啦：

好有興趣的話仲有連登仔免費Code:

拜interview god求順順利利
收到個interview 黎還神

今日收到interview！黎還神

跪求Interview God
之前Final Interview順順利利，下星期收到Call

interview god
editor

順順利利

收到多一個interview
黎還神

希望下星期收到interview

拜下仲未收到interview

繼續拜Interview God

星期四ac順順利利pass到

跪求Interview God
之前Final Interview順順利利，收到Call

求interview

跪求interview god

今日獲得interview 黎還神

今日終於收到interview call 雖然去唔到
但係都嚟還個神先
希望繼續有interview
interview god

Interview god
求interview 邊間都得

Interview god pleaseeeeee

跪求Interview God
之前Final Interview順順利利，我真係好想收到call

希望有多啲interview

跪求Interview God
跪求之前Final Interview順順利利，下星期收到Call

Please

想返工

跪求offer god幫下手

拜定先

多謝god pass到ac，下星期business lunch求pass

多謝interview god 俾左Offer我

跪求Interview God
之前Final Interview順順利利，天佑我收到Call

還神interview god 受我三拜

跪求之前vi pass到

跪拜interview god

睡前一拜

誠心跪求Interview God
之前Final Interview順順利利，天佑我收到Call

Interview god help

#adore
還神

再拜

希望有interviews同好嘅offers

跪求Interview God
之前Final Interview順順利利，天佑我收到Call入班

每日一拜interview god

明天interview, 拜一拜先

跪求Interview God
之前Final Interview順順利利，天佑我收到call入班

還神

拜拜interview god

\|/

又星期一喇

interview god

轉頭in
拜拜

Interview god 俾次機會

Please save me

既然offer god聽唔到我虔誠既禱告，就拜一拜interview god先

希望儘快有interview消息，唔該你interview god

聽日assessment要順利pass 拎到final in

有冇人聽日in pwc?

求下interview god比個interview機會我

等等interview 順順利利入final round!

請再關照我

再拜interview god可能我未夠誠意，再拜希望interview god比我打動到

聽日second in順順利利

求有ey pi

順順利利入final Interview God

thanks interview god continue beg interview god

求Ey partner interview
求pwc superday
最緊要有ey

Interview god希望盡快有interview 想入返Retail bank做呀

未有消息見住 拜定先

好想有retail bank既interview呀interview God再拜再拜拜到有為止再拜再拜再拜再拜再拜再拜

ey partner in

Offer god

求offer
雖然知機會好微

還神先希望有second in

早晨Interview God 今日要收到電話Interview啊，再拜

Interview

收到pwc superday了

EY partner in

Interview god求你賜我interview機會好想返工

但求順利搵到好工

跪求Interview God
之前FIB順順利利，天佑我收到call入班

Interview goddd

EY partner in

聽日要收到電話呀Interview God

tmr

Interview god早晨，每日誠心朝拜，希望有面試機會

拜拜

希望順順利利有下round interview

好想有interview

又係我啊

保佑我見到份好工 有個好offer

Interview god 跪拜

一生都寄望係呢到
求interview god保佑我同男朋友

Interview god offer god 我想要份工呀

offer god
有offer既話會俾多啲家用

Interview god hr話等second in，今日一個禮拜啦，希望會有

Interview god
好想去下一round ahhh

比個機會我interview，我會好好珍惜，願意折壽一星期

Interview godddd

小弟係嚟還神嘅
今日一炮過收到3個interview
感謝interview god

希望過到interview 收到offer
繼續拜interview god

＊尋日

拜interview god，好想有interview

還神 希望有offer

Interview god please bless me tmr shun shun lei lei

interview god求有電話call我啦

please allow my requesti want this offer

Interview god bless me please tmr shun shun lei lei

繼續拜interview god
希望聽日interview順順利利

跪求Interview God
跪求之前FIB順順利利，天佑我收到call入班

等左十日都未有消息，please save me offer god

求保佑一陣見工

interview god拜拜

求下聽日打俾我啦

拜interview god

拜offer god

求求god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

I really really need u

聽日pwc求順利

感謝

interview god保佑我interview 順順利利

多謝俾左我一個滿意既offer

super!

感謝interview god 尋日interview表現得幾好
希望會有offer
順便拜埋下星期二interview順順利利

Interview god
好快就offer god

再求有INTERVIEW

求保佑賜offer，小弟定必還神！
我愛interview god，interview god萬歲！

Interview god祈求我星期二表現唔錯生生性性

Interview god求保佑我星期一二interview 成功

Interview god
Offer god

我黎還神的 interview 神
我要super!!!

Ey partner in x 2

清報咩？加油

Risk advisory一齊加油

立場

繼續拜interview god
嚟緊星期二interview順順利利

星期一見工希望順順利利

Dor tse interview god bou yau, gai zhuk bai

希望再有interview

Interview god 求保祐我星期二面試一Take Pass

Ey partner in

繼續拜interview god
下星期二interview順順利利

Offer god
Interview god

EY partner interview

Interview god
Pwc offer god

Interview god希望男朋友可以順順利利
Pwc offer god

拜interview god

ey！！！

繼續拜interview god
星期二interview順順利利

求interview god聽日我面試醒醒定定實食冇痴牙當係第一次interview咁準備充足

還神先收到hr in please bless me pass到呢round 入到group in interview god 請受小弟幾拜

請繼續保佑我收到big4 call superday or miinterview god

give me interview please

求interview god保佑我聽日interview順利

黎還神的！
多謝interview God !!!!
希望interview 順順利利！

繼續拜
黎緊有一份

繼續拜interview god
聽日interview順順利利

求求你

Offer god
Interview god 保佑我男朋友

求收到interview

EY AC
PwC vi
BDO, RSM INTERVIEW

跪求Interview God
跪求Pass FIB，天佑我收到call入班

Interview god please bless my hr phone in pass

less me tmr

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

求offer 啊大神

offer god interview god

interview god求聽日interview順順利利準備充足

小弟返嚟還個靚神先
今日interview表現唔錯
繼續跪拜interview god

感謝interview god!!

INTERVIEW GOD

比個機會我IN啦

還interview god比interview我
跪求interview順利

希望有面試機會

Offer god
我知會有 一定會有

希望interview順利

Interview god，有神要繼續拜，祈求星期五In得好好睇睇

Thank you interview god!! 希望繼續順順利利！

Offer God plz🙏🏻

求有

offer please

ey ac
Bdo, rsm interview

求pwc super day call 求ey , dtt, KPMG ac invitation

四大 call 我做ac 啦 jardine proceed 我vi to next stage 啦interview god please help me

offer godd

就嚟山窮水盡

Interview god adoreeee

Bdo, rsm interview

I'm there for you. It's going to be ok. I'm rooting for you. My friend Jason also has a job interview next Monday. I said "I support you. I believe in you." My brother too said "I'm there for you. I've got your back" Jason's girlfriend has geography exam next Friday and so she's busy with revision. I said "You're almost there. I believe in you." My brother too said "You got this. I've got your back" When her teacher was tutoring her in geography she said "That's coming along nicely. You're on the right track now. Keep up the good work. You're doing fine!"

EY KPMG AC

拜下 求interview順順利利

面試神祈求聽日面試順順利利咪撚口啞啞，頭腦轉數快撚過火箭，Role Play食撚住

還神謝謝interview god

Offer god
求你一定要比我

希望ey confirm我個ac, 比我去ac

面試神，希望星期一面試好好睇睇，一問即答到，同埋Sec in 好好睇睇

希望所有vid in順順利利 有下一輪in既offer

Offer godd

Ey confirm我ac
Bdo, rsm interview

Interview God，聽日就面試啦，想你上我身逢問必答，答到佢啞，God Bless Me

Interview god less me tmr shun shun lei lei please thanks

Interview god求你保佑我聽日通到phone in 順順利利

sent:15
interview :1

interview God!

求Ey ac confirmation
Rsm, bdo interview

Interview plZ

多謝interview god 派interview
求順利

求citi interview

跪求interview 機會

還神終於收到ey partner in
希望interview順順利利可以收到offer 多謝interview god

求interview 機會

拜Bloomberg , UOB , Manulife ,Jardine 有next round interview 做please save me interview god

還神今日收到ey transactional advisory ac 了interview god please bless me 7號 精神抖擻 順利入pi

Interview God今日Phone in個President 希望唔好比人問到咁Deep同口啞啞啦，同埋In trainee program希望唔好遇啲咩突發事

多謝interview god比ac我
希望ey ac順利成功

再求rsm, bdo interview

繼續拜interview god
hr話仲in緊 短時間內回覆會唔會有下一輪in 好緊張

希望ey ac順利成功，有ey pi

Interview God
跪求Pass FIB，天佑我收到call入班

Interview plz

Sent 3x個cv
interview 0

還神今日收到KPMG mi 了

Please save my ey ac 順利pass 有pi 做

求offer

雖然唔係job interview，但啱啱見完暴大Master skype interview
好似食咗屎

求pi

希望ey ac順利，有pi

interview God

EY partner in 順順利利

還神 收到interview 跪拜offer god

求hsbc ac順利

一陣hkjc experience event 可以收到fast track

pwc
ey pi

pwc

Ey pi

Interview God 聽日最後一In，希望保祐埋我

EY partner in

聽日in求一切順順利利唔好俾partner q死

求快啲派個interview俾我

Ey ac can proceed to next stage please save me tmr interview god

求ey pi
再求dtt hackathon 順利pass
感謝interview god

小弟嚟還神嘅
今日收到二級秘書st email
繼續拜Interview God

求pwc 有superday call 同一陣ey ac 可以超常發揮please save me interview god

求Dtt hackathon 順利pass!!

希望聽日interview過到關

岩岩做完ey ac please save me interview god can proceed to next round

求baml hsbc ac 順利

星期一KPMG mi 順利pass ，今日ey ac 成功proceed to next round , jardine ， UOB , fi , manulife lead 有next round invitation please save me interview god

之前求完offer god真係有offer
感謝god

小弟都黎還神
thx interview god plz keep blessing me

求 2nd interview
同offer

請俾個kyc offer我啦

拜一拜 offer god。未來係點真係睇今次啦

我會好比心機做求下你

多謝Interview God成全，希望繼續保祐我，之後轉工都會有面試見再會

見完幾耐無消息可以認命

返左工 黎還神

ubs

Pi順利

PwC offer

跪求俾個interview我

岩岩pi完黎拜一拜

希望我有能力勝任啦

點解無我份

知吾知jardine出了AC未呀 interview god

連請人嘅ad都無呀

求ey 同dtt pi

拜一拜interview god
希望下星期收到call

求ey & dtt pi感謝interview god!!

還神 KPMG DTT HKEX Manager In

求KPMG Par In

my friend Jay has an interview for a marketing director next week. I said "I'm rooting for you. You got this. I'm there for you." My brother too said "I support you. It's going to be ok. I've got your back." Jay's girlfriend has a geography exam the week after so she's busy with revision. I said "you're almost there. You got this." My brother also said "I believe in you." When her professor was tutoring her in geography he said "now you've got the hang of it. You're on the right track now. Keep up the good work. You're doing fine." Her tutor too said "that's coming along nicely. You're learning fast. You're getting better every day. Keep it up. You've almost mastered that." The other day jay was late because he got off at the wrong stop and had to wait for another train. I asked "how on earth did you miss your stop?" He said "I'm sorry. What can I say?" I complimented him on his euphonium skills. He said "yes what can I say?" The current situation is very bad. I said "well yes what can I say?" Yesterday I was shocked when I saw a car crash in the street. He said "I can imagine" His girlfriend said "I'm sure you were"

求下全能嘅神
手足會平安
Offer god 如果你聽到我嘅禱告
我願意將你對我嘅眷顧
去比poly入面嘅手足

Offer god
PWC EY

second in plzzz

尋日拜完今日真係收到offer 好靈

Ey pi pwc superday call

天佑香港

Interview god please bless me to have big4 pi

跪求interview順利

求dtt pi

ac MI PI

還神今日收到EY PI call求 pwc 有call

訓前一拜
PwC offer
Ey pi

求offer🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Jardine hsbc swire ac

黎還神阿

EY PI

跪拜offer神
份工想做好耐 希望順利入職
光復香港，時代革命！

希望琴日個interview 有offer

EY PI
願意折岀黎既籌命去比partner到
捐500

EY PI, 有PI捐$500

Dtt piinterview God

HSBC ac Jardine ac pwc call dtt call swire ac shkp acplease save me interview god

下星期繼續努力

Sino apt test

每日一拜

dtt pi

Hsbc jardine swire nastle AC interview god please save me

Dtt and kpmg 有pi
Pwc 有superday
plzzzz

interview god 我想收vc

please help me!

🙏🏻

Offer god
Hkma winter intern please

朝早拜一拜interview god希望快啲有pi

Interview god 求dtt pi

啱啱in完 希望有下一輪in

offer god求保佑

interview god先啱

順便拜offer god

希望真係有好消息 難得見到曙光有啲希望

每日一拜 kwc

ad都唔多個

每日一拜offer god
Hkma winter intern

每日一拜interview god同offer god

求KPMG DTT HKEX pi
無嘅話是但一個都好
繼續拜interview god

有offer每個捐1000去星火
Interview God

求interview god offer god保佑

朝早一拜Interview god
今日去DTT AC求interview god保佑
求DTT KPMG pi, HKEX interview
每有一個offer捐1000比星火

Dtt ac , hsbc ac , swire ac, manulife lead second in , Bloomberg phone in , pwc superday call please save me interview god

Swire ac hsbc ac interview god please save me

拜interview god
希望12月有offer , 2020 有個新開始

三個月啦 失業三個月啦

求下你比個offer我，出左黎做2年野，份工係朋友介紹既，我好想試下自己搵到份工，唔通我成世都咁垃圾?

求KPMG DTT HKEX PI
啱啱做完DTT AC，好想入
每個offer捐1000比星火
Interview god

我好虔誠

聽日去in份米之連既日本餐
希望請啦

dtt pi please~ interview god

朝早一拜interview god
DTT KPMG pi

救命

Dtt and kpmg pi plzzz

Pwc

收到第一個interview 繼續拜

每日一拜Interview God
KPMG DTT HKEX pi

求求interview god賜個dtt pi俾我 please

朝早一拜Interview God
快啲有KPMG, DTT, HKEX pi
求吓你

求下你俾interview我呀

求下你用黎救命

swire ac

小弟只係人但話曬都係做大公司hr recruitment，每日都做interview，睇下會唔會有咩可以幫到大家

利申：請開中下層工種，manager級數既interview小弟無能為力

日日拜

星期日一拜Interview God
希望有pi
KPMG DTT HKEX
求Interview God 保佑

Video in 希望過到

求interview god保佑

下星期三interview help me pls interview god

求下你比我面試啦

黎還神收到swire ac 了

Dtt pi please~~

每朝一拜Interview God
好想快啲有pi
KPMG DTT HKEX
求吓你，我好想返工

UOB ac

Dtt pi

求下俾個機會我面試啦 我好辛苦啊

跪求interview

俾我面試啦求下你啦 救命呀

有冇手足會下年辭職

每朝一拜Interview God
求吓你比我入到pi
KPMG DTT HKEX
我真係好想返工啊

求面試順順利利

我真係好想要Dtt pi 求求interview god 了

求有interview機會

每朝一拜Interview God
我好想有pi
等死我啦我好想返工
求吓你Interview God
KPMG DTT HKEX
我真係好想要pi

跪拜offer神
拜托俾我順利過到secoo in

求interview god 賜我interview 機會

聽日順順利利

Up

再拜下希望快啲有offer

我想返工呀

繼續求繼續拜

拜拜拜拜拜拜拜拜拜拜拜拜拜拜

Interview God
跪求過 FIB，天佑我收到call入班

uo and cx kx interview god

求second in

每朝一拜Interview God
比我做社畜啊待職好大壓力啊
KPMG DTT HKEX pi
求吓你啦Interview God

今日順順利利

還神
感謝萬能offer神大大

每朝一拜Interview God
求吓你比pi比我
KPMG HKEX DTT
我好想返工
求吓你

跪求waiting list排名前

Interview god please🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

求下你俾我去interview啦

有咗個唔想要嘅offer,又要麻煩你喇offer神

plzzzzz

有間公司好想去 求求interview god俾我有機會去in啦

Interview God
等死我啦好想要pi
求吓你比pi我啦
KPMG HKEX DTT
我真係好想好想返工啊

繼續拜

比我啦 就死喇

我要入到final in

一個星期啦
Interview God
我真係好想好想返工啊
求吓你，我連pi都無
求吓Interview God比pi我啦

interview god 求求俾我有interview機會

報左幾份工想有interview

求求interview god俾dtt pi我

星期一啦每朝一拜Interview God
我好想返工啊人人都有工啊
求吓你比個pi我啦
KPMG DTT HKEX
Interview God求吓你，我DTT等得好辛苦啊

比我去面試啦屌

ey

多咗好多interview
還神
但都係希望收到之前既bc call

求interview加offer!

interview in好D

求interview god 賜我interview